V2.0.0;

La totalité du code source se trouve à cette adresse: https://gitlab.com/babson4/annuaire_l3/-/tree/2.0.0 pour l'état du projet à la date du second rendu

Plus généralement, le code en développement est disponible à cette adresse : https://gitlab.com/babson4/annuaire_l3/

Identifant du compte admin: admin@email.fr adminpass
